招人拍片

小弟想搵可以長期合作同肯出鏡既人拍片
男女皆可 20歲以上 對拍片無經驗都無問題 因為小弟都係略知一二
拍片類型會偏向娛樂性質或者能夠帶出到正能量
偏向無里頭幾分鐘左右甚至係幾秒類似Vine既片
可以既話 最好除左星期六日 一至五都可以抽時間出黎或者拍片
最緊要係有熱誠同埋係認真
有意有心就pm電話 再傾下睇下夾唔夾到

皆因我發現依度個PM功能仲未用到
所以麻煩大家inbox我新開既Facebook account
大家直接禁下面條link再inbox 我知係有啲麻煩 但真係有興趣 就inbox我啦

Btw 我試過直接search 個fb係搵唔到，所以禁下面條link, 個profile pic 係阿寶黎

Fb: 李訊息

人工？

無 大家一齊玩

巴打講唔講下自己少少資料

其實已經搞左一段時間 但因為人手時間問題 真係唔係好夾到 搞到好難run 所以先想搵多啲有共同方向一齊搞

我一直都想拍。樣子正常。觀塘附近我okay。

姐係要係觀塘附近meeting or 拍片？

唔好太早，亦唔好太夜
太柒唔拍，太on9唔拍，太正經都唔怕
最好有囡
要經我同意先可以upload
拍得我太醜怪唔俾up
青衣附近，包食飯

毒撚是不適合上鏡的

最好啦。但當然可以商量。

難分真與假

咁好難 因為本身時間都好難就到 通常都係搵大家既中間點

你們有沒有telegram group？

無

我有啲白痴idea想拍 可惜身邊朋友無人肯上鏡

咩白痴idea 可以一齊傾下

Telegram : lihkjai1da100

不如開個telegram gp啦

暫時唔會開gp
因為都要問清楚大家既諗法
想做既野係咪差唔多
先再Gp埋適合既人

如果南區我都ok

想拍但覺得自己個樣好唔上境